作為一個睇左達哥幾年既fans, 見到班連衛兵咁對佢, 我6月9唔出黎了

如果你真係咁諗既話, 你唔好再叫自己做真兄弟，你睇左咁耐達哥都係白睇

我唔想討論達哥有冇變質, 要嗌交既麻煩返去其他反達撐達post到嗌

因為呢件事失望而唔想行出黎既人：
達哥佢以前點教你架? 導人向善，改變世界呀! 企喺雞蛋既一邊呀!
唔係呢條修例會搞到佢而家兩面唔係人? 呢個社會真係太平既會累到佢而家避世休台?
要報復就向呢個社會報復, 6月9號唔該出黎守住條長坂橋

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

時間：下午2時半集合、3時起步

因達哥而分裂，係助長緊五毛

利申: 真係睇左達哥幾年既fans
呢幾日關於佢既罵戰已經講到口臭, 亦都冇心機再討論落去
呢個post純粹寫俾你地口中既达粉00後小學雞睇

達哥唔會陪到你地一世，但信念可以，達哥雖然冇出聲但亦都冇插你地兩刀，唔好比咁大壓力佢，專注返69啦

好like你呢句
“唔係呢條修例會搞到佢而家兩面唔係人? “
由始至終 都係呢條修定條例搞鬼 先整到達哥兩難
所以6月9一定要企出黎！

69遊行係反逃犯條例，並不是反社會。
如果要反社會，搞焦土一齊死仲快。
此遊行並不是以反社會為主題，千祈唔好俾政府/法律界有位入。

表達方式上既野黎姐, 你明我講乜就得啦

死開啦，開埋d釣魚post

歡迎正評引伏

支持樓主達哥萬歲萬萬歲

達哥點同69無關
係班五毛發功

好多人只睇標題，唔好叻唔切壞左大事

我唔想推測班人係五毛定乜柒
只係覺得既然佢地批評得咁落力, 咁我都希望佢地可以身體力行69行埋出黎

的確係有唔少抱住呢個想法既人, 你自己睇返堆嘈交post
做標題黨至少引到佢地入黎先

真心失望既都未必會因為我咁講兩講而改變想法行出黎, 我都係盡人事

你啲毒撚不嬲都唔出街架啦

但係你矮肥毒柒都出喎

你真係覺得你標題打個D行為會係一個正常人會諗既野?
根本就係一班五毛乘機魚目混珠或者係波台怨婦開出黎既post
會出自然會出 唔出點講都係唔會出

支持達哥

有無人因為達哥一事 搞到已經唔想去9/6

不嬲都5去- -

正式宣佈，达粉全部都係狗

其實你可以出少句聲當幫忙

5 la

靜啦屌😒